有冇可能私人告警犬暴動罪

如果暴動罪既條件係破壞社會安寧
敢根本就是警犬破壞社會安寧

屌唔好剩係正評好唔好

冇

刑事罪冇得自己告

第二段

每名市民都享有與檢控機關完全一樣的提出法律
程序的權利 。這項權利由來已久 ，一直深受尊重 。

Google完話要控方做哂全部搜証工作

元朗直頭恐怖襲擊添啦

所以點解之前朱經偉果單野先搞咁耐，個當事人話要私人提告提到準備哂，律政司先話告（好似係）

1)你要好有錢

2)你要自己係無法律賦予權力（例如逮捕、申請搜查令）下自己完成所有搜證，去到完全無合理疑點既地步

3)你要說服法庭呢壇野唔係鳩做，唔係私怨，係有需要去審

4)你要說服律政司唔好插手